老老實實 如果成立獨立調查

你地會唔會就咁就收貨先

我底線係一定要釋放義士，冇錯係一定

佢地同警犬唔同，佢地唔係condom

獨立調查+釋放義士
五大訴求，缺一不可

利申:個獨立調查唔好淨係得個殼，如果唔係又要逼我地個個星期出嚟發夢咋

問咩收唔收貨

一直都講緊既係咩 5大訴求 缺一不可

你有無講過呢句你答我就得了

獨立調查佢都可以只搵自己人去查
只有雙普選係真既

拉

你講乜?

五大訴求 缺一不可！

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

底線係雙普選

缺一不可

唔好潛水 答我

出啲偽選擇題搞搞震

討論埋d垃圾
唔好推啦

五大訴求 缺一不可

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊